夜麻麻又撞到老豆打丁

唉屌又撞老豆打丁，本身之前都撞過，今日見廳黑麻麻以為無人就衝出去，點知又撞到，唉老豆真係唔好意思丫嚇親你

其實我覺得無所謂，有冇巴打有方法無咁老尷

屌一衝出廳見到老豆睇緊片

一齊打

唔打丁咪入返房屌你老母

老豆好似睇開歐美
我多數睇日本

老母老了

push